覺唔覺曾太話今日好黑暗係藐視緊法庭

有講錯

應該唔算

佢指揭露特首都唔奉工守法呢個黑暗行為啫！

今日的確陰天

今日真係好似想落雨咁